FIFA17 Ultimate team討論區(6) 垃圾 EA

歡迎大家加入FIFA17 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app: [url]
[/url]

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

新post lm
又死ser

post名都唔洗諗

難得聽日放假想打番幾場都唔得

連得返

最怕佢連得番,但係打打下又DC

我仲係暫停服務.....

係咁斷

係咁斷，比佢食左4場贏

pro club撚表示今日已PASS

屌ea錢就識收 server就垃圾到成舊屎咁

本身追緊elite 3,剩10場要贏7場
一開始打就幫我斷兩場,而家追條撚咩

岩先贏2:1

斷EA

屌隔幾分鐘就斷一斷

搵左live chat
食返佢三包7500 pack都好
雖然開晒垃圾

點玩法?

我都成功爭取左

不過nontrade
其實好撚廢
旨在塞住你把口
好在岩岩做marquee中左alba
順手問下alba定sandro勁D?
玩緊hybrid陣兩個都夠chem放到

sandro啦
艾巴太矮
同埋又唔係大隻

sandro 抵用好多

但巴打你即時收到??我仲未見到有

Dl普通版係咪無金包送？
以前玩過舊版有野送
今集一開一包金包都無灰左

早知以前比心機啲做sbc matchup...

送draft coins
贏左會送pack

點解我一開0 draft coin
同埋贏左送pack意思係玩邊種比賽
同埋最多送幾多次pack

過左啦
頭幾個禮拜派

想問下ps4 大約幾錢

唉
我一出即買
係而家先開ut

4月先第6個post

係呀 係store個page度就有得開

我fifa13開始用pc玩，17都買pc，前兩個月轉ps4 ut重頭洗牌

marquee中左山狗 應該係玩左幾年我抽到最貴既球員

用緊89 Lukalu, 但唔太識用...
想試下普金Aguero 或86 SIF Firmino...
請教下邊隻好用D

唯有靠租借球員撐住

生日sbc幾時先派彩？

用緊普金阿古路
120場 97球

14或之前

好似14號之前

覺唔覺Butland好似無之前咁神同派多左膠

生日SBC 有咩派彩?
唔係得day 1 至day 8 SBC 咩?

3日起跳 做齊8日有大獎
我miss左day1

做齊8日

xxxx....唔知道tim.....只做左一日...有咩大獎.....葡萄中....

Untradable ultimate pack

仲要係超易做 基本上平時唔quick sell啲廢卡都做到
最後嗰日夠膽死rating 8 chem 8

點解成撚日連唔到

有冇試過andre gray

之前有人咁傳

唔係傳佢twitter link去個官網真係咁講

呢個畫面係in game黎

Ultimate pack 係咩？
做齊8日

30 players all gold all rare

超想喊.....><

Day 8 真係hea到仆街

幾時派

Before 14/4

屌day1唔得閒冇做到

好撚酸

8
8
8

做7日個pack 都差唔多姐

依家開好定等toty 先開

Wait la 反正得totw

應該唔會忍到手

忍一手啦 totw麻麻

完全連唔到入game 有冇人都係咁

算啦遲開早開都唔中if唔中好野架啦

幾時有TOTY?

wl有7場多左 有冇人要保送? 10k 1場?

我 tg:ivanhung618

你唔玩嗰陣

第一次上到Gold 2 好撚感動

痴線 好彩升左班
球球都龍門左邊貼住出界
山狗又係咁華dee又係咁

我想問下山狗用家 左邊位R1正方cur去右邊入多定唔入多
佢同一個位單刀連cur兩球都出界

岩岩有場對住跑狗鬼佬
我行住猜玩長傳逼和三比三
都諗住滿意
佢玩野係咁暫停好多次

點知最後兩分鐘佢派膠
比我隻 benteke 反 cup 四比三
嬲到 send msg 鬧 shit asian
我覆返佢 pause running dog

所以平常心玩唔好勞氣

呢個禮拜真係唔撚想玩，岩岩比EA又斷一場

收pc coins 500k
Tg:Aaron_mak

今晚斷左兩次線

屌！又斷多次

想問下wl月獎係咪一定要每星期至少gold 3
先可以at least拎3張紅卡？
如果我今week silver左
係咪之後都可以唔使打？

今個月總共67 win就gold 3
每星期win17場就夠

屌你老母西EA

屌你老母ea快啲執笠啦
今個wl總共斷左我6場
由其是哩兩日瘋狂斷線

lm

搵ea live chat 聽完佢9up 送3包7500

太耐無打wl 係咪金3就有下星期資格

Yes

但delay到仆街

面對住delay西server,終於金3畢業
屌那星25射25中都可以唔比你入波

歐聯歐霸matchup咁虧既

易啲咪幾好

原來weekend league 有monthly rewards...而家先知...

想問下要win 幾多場先有rewards? 同幾時派彩呢?

最近d MM主要係想d人清晒德甲球員,之後佢就出德甲SBC

獎品虧

咁入定啲人先

要入最好入廢隊d銀銅卡

英超41212 2st有無咩介紹
100萬budget
84 martial?

唔洗4星sm既話橙son
不過話聲你知留意下聽日會唔會出if
就算出我都唔知會出咩位
出cam/st既依家張87會再跌價

呢2日好lag 狂斷

收200k ps4 coins
tg: griezbb

通常要7X能力值 入銀機會大d

真心問點儲100萬 每打一場先得500

勤力d打wl開下sbc垃圾 pack一個月都幾十萬啦
重未講你炒卡
不過開頭幾個月d人未摸到ea既sbc點出法比較好搵d既

般茅啲後衛搞咩啊 sbc卡左係呢關

反正全隊 是但放個差唔多位落去

果時用1個左閘同中堅過sosad

Cdm都得

lw 轉lm 打左閘都得

唔洗100chemistry真係鬆左好多

姐係LM，RM打左右閘，CDM打中堅都可以過到？

係
11個球員 每人10chem都110 85/90chem黎講都幾多走盞

以95chem黎講..後防線都要有1張係岩位10chem

屌 係咪有cheat 半場返黎我啲人無曬反應係咩事

呢場仲要係決賽 佢半場用曬啲時間唔知搞咩
一開波又pause唔知搞咩
我啲人慢過豬油唔知踢乜咁on99

個ser仲有冇死？

好lag

有無人對過jackcheng905?
佢揸住全黑咭萊斯 奧巴 丹比利
我揸住保拿斯 梅沙 張伯倫

輸波腥MSG屌鳩我跑狗

收ps4 coins 1m
Tg:

d黑卡隊輸波特別燥底
依家越來越鍾意對黑卡隊
通常都係咁外圍屈遠射

呢隻西game , rating愈高愈難玩,而家我寧願用隊普金

有冇pc巴打有換到艾沙拉維

Sbc 利雲
多仔要83

Reus

我用隊英冠銀卡隊仲順過用英超100k隊

睇唔明今個星期wl要求 有無巴打解答

屌咁又冇左隻reus

賣左手頭上隻hummels

話口未完就出左

用個幾張if卡好似重平

係 都唔prefer咁快

其實marquee matchup要用好多貴卡，但個獎勵好似好奀

都唔一定既, 去呢度check啦巴打

唔一定 睇佢本身set到幾高 有啲隊/聯賽高rating球員都唔係貴

係今次歐聯歐霸個獎品奀姐

死ser?

其實今期係team rating 80果兩個要用貴少少ge卡，切爾達果個就只係要70 rating，比錫達斯果個最抵玩，只係要3張金卡，其他用銅卡就得，換番黎果個rare consumable pack中到幾張 fitness 卡都回到本

我情願今次咁比82 83貴卡佢做
條氣順過被迫買幾仟蚊張炒價銀人廢人

sbc silver pack一包中兩張銀if
點解唔可以金pack中

幸福唔係必然架
慘得過我全白果

今日病左諗住係屋企打下機
點知垃圾EA死ser

好彩今日冇射波

電話App中曬bug

知唔知幾時玩得番

玩到

我都係，點算

今個星期TOTW幾正

Alonso must buy

不過佢好大機會有TOTS,喱張卡有機會好快就會跌價

儲緊pack博tots

入完球西波60分鐘就後場猜波屌你老母

今日連輸3場
80隊可以遇到89明星隊
比人狂攻左半場最後輸2比1

好在對個支國 fd
贏晒6場拎左兩個盃

想問幾時先派wl獎品?

Sbc 利雲好撚勁

好撚憎同451陣踢
場場都好似唔想攻咁 係咁L2

手拎 sif Luis 轉唔轉 sif Alonso 好

Sif luis 可以砌sbc so7

Birthday 8日 SBC 獎品幾時派

本身用86小豆
轉做利雲抵唔抵玩？

1.5m coins ps4大概幾錢？邊到最平？

唔夠錢用 但買coins係咪會比人ban

聽日deadline
等新Team of the Week先開啦

砌唔岩chem

我發覺有pack響度未開，隻手痕到比野咬

啱啊，完全忍唔到手

砌左好耐lu 好勁好正

我要抽 birthday 卡 同埋今期TOTW好多正嘢，應該一派即抽

諗住今日派完彩試下砌呢兩隊 大家覺得仲有冇得執執

parolo 擺正中間好撚勁

買完試下先
多謝巴打

同埋個人覺得戴巴拿打st 紙做

而家用緊西瓜恩 感覺周身刀冇張利咁 諗緊用轉伊卡迪定迪巴拉好

87 dzeko

71pac好似幾慢下 巴打用落覺得係咪搶點同遠射勁？

果時儲左卡唔知用左幾錢
應該十萬到
但隻利雲92 wor

收300k

tg: westchui

痴線打20場輸15場
d1跌到d3
比ea搞到仆街
冇記錯都應該輸左10球og
我究竟做錯左d咩

呢幾隻用過晒
4321前面成日塞死晒st好少走空冇身位好難打
dybala 用 false 9 可能好d
88 Icardi 勁但冇sm
Dzeko 要識屈身位同唔好要佢跑 專心做2傳可能重好

Belotti 85 都可以諗諗

普金利雲點睇？ 因為hybrid關係都可以試下

咁不如試icardi屈下角球
3 sm 冇乜分別咁

而家應該十萬做唔到啦

tolisso arfa入game換位
唔轉陣 cm要h/h 龍唔換
有咩位可以汁？
各位屈機巴打請出招

好扭得wor
唔怕俾人拍甩 鬆波快d其實都好用
未計佢射親都入咁濟

識用其實撞唔跌
佢個strength假架

上星期冇打wl又唔想打個四場資格賽
season又長期一格

諗住用SBC換in form卡
依家冇撚左

幾時 同點派生日個幾pack?

一次過打完資格賽

冇玩一排意甲搞乜
隻漢奸廢撚過屎
對面射6球入哂6球
打到我㷫過火屎
想話玩隊新野姐

有冇巴打試左sbc利雲

幾時派獎

我都覺呢排漢丹廢左

用緊sbc西瓜+dybala借用打雙箭頭覺得幾好用, 可能一快一慢平衡番會勁D

但大巴拿最估佢唔撚到係角球成日頂入波

抽左ultimate pack
屌你最高果張係藍斯

少課金？

中左if意大利門
留黎比我做下次totw sbc

派左？

Sbc做左成個鍾用左40k
一開中walkout

雖然最唔值錢既OBLAK
但都回本有賺

屌，我中Rigoni

中左morata 84黑卡 係咪無用

Btw 個maqed match up點做先最平 有無得上網睇

中 birthday Ibarbo點先用到佢

銅卡比人炒到...

一場可以輸三球十二碼
冇剷冇盛
ea做野可以出晒面

巴打好似琴日對過你

7日生日pack中左尼恩高蘭

sbc d人炒到飛起

等多排跌價先做得起德甲sbc

等多陣啦 做緊西甲

重未有生日PACK

用緊日本隊都對黑卡隊

咩聯賽？

英超德乙意甲俄超

轉語言即有

德乙炒到痴線

個marquee好似已經比人炒到唔值得做

5-6萬先做到 你諗你

想問生日派彩點攞法

我本身有大部份人，再洗左兩皮幾去做
心諗，中唔到貴野，中返隻摩拉達/巴神都好過無啦，起碼能力唔錯，自用都ok
點知，中Dost
算，皮幾野買個教訓

用左40幾k做sbc，中垃圾

屌你老鼠
全場廿幾個攻門
對方冇機會起腳
臨尾比佢屈球遠射入左
o咀真心嬲

我都係將啲唔用既untrade放落去

最尾嗰日先搞都未遲

我中brook 用4萬幾

收600k
Tg: Twomushroom

賣唔賣得?

賣得
Brooks 同 Dost 一樣
賣得皮幾

早知唔做matchup，放哂啲卡賺得仲多

中咗阿朗素

啱啱睇到 thanks
痴線咁簡單既

抽中銅包中漢諾威球員

屌 做完中得隻阿根廷LM

本身齊哂卡唔洗買唔知炒到咁高
雖然中左hunt嬲撚到quick sell左

德乙係咪痴撚線

唔駛買人抽中brook

又幾岩用 雖然唔值錢 可以換走隻vogt

佢係幾好用
又高又大隻又快

遲d再跌d就係入手嘅好時機
佢搭pakpak

新手玩應該做咩好
瘋狂單機打錦標賽賺錢？

UT新手
本身想玩西甲，但好似無乜平野好用
儲左少少錢，買84莫拉達or莫迪，定轉英超/德甲隊好

利申season keep到d1,玩ut wl比人屌打

抽中brooks

本身隊德甲
Papa搭hummels

唔知點好

換走hummels 唔太好用 最好用應該係保定搭papa

尋日brooks仲要30k

收20k
Tg: samuelm4501

買兩張德乙要用成皮點買得落手啊

我中意大利龍
本身都齊7，8成，咁錯制buy now左隻1萬
好彩我有好多隻辛尼特賣番幾皮

wl又無得揀對手，啲人一入就走玩邊科

wl一開始就連輸5場

有人覺得主場有buff所以死都要主場先開波，作客記走

咁陰謀論

有d可能唔記得啪體卡
我自己就係

攻緊個波彈番出黎禁暫停死全家

主場做host
好似係

我就無乜所謂，係最驚d人用陰影格仔場

我覺得除左script lag果d最壞情況
有冇handicap都幾睇連線
Chok多兩場有著數又唔怕做

我覺得Gameplay 係咪正常係相對既
只要你快過對家就係good connection自然踢得順

次次都係差一兩場先Elite3
今次開個頭都唔差，13場贏10
希望今次上到，唔好對太多toty隊就得
PC撚

一街都五顏六色
我D普金撚打條鐵

痴線架bid到4000走去10000buynow布倫瑞克
我bid到5000都收手啦打算

五顏六色 壓星+底線橫傳 倒模式踢法
反而打d普金/幾張黑卡對面進攻變化會多d

仲有遠射，根本冇得救

用20k中balotelli係咪算唔錯？
有無人中到hazard dybala?!

啲人好鍾意一開波park the bus反擊鳩跑

尋日見盧卡古
跌到九千幾又入手左
識用真係好好用
之前唔識用賣左好多次

底線橫傳真係好屈機

依家冇人玩小組放毒波

你堅持用全普金定買唔到岩用既黑卡啊?

我有 啲人個個較到隊波最闊 中間好多位

今日同個fd做左個實驗，發現wl server至少半秒delay
我地試搵阿古路帶波，用sandro追，防守方響禁區邊落產，結果進攻方見自己已經響12碼點同禁區邊中間，但係無12碼，只有罰球

腳腳tackle都落返對面腳

冇錢買
今星期先歷史上第二次入WL

打過最過份比佢底線橫傳連入三粒
封左傳球路線都入到

對面用4312or4321就唔識打，但wl9成人用，求救

對住隊又美斯又摩迪就滾滾地

又比美斯頂入又比阿古路頂入

打和都要dum時間，好驚輸咩

全隊TOTY到8X分鐘贏一比零都要角球旗
我明你課咁多都係想贏
但係贏得咁冇膽真係好撚柒囉

一味跑狗+底褲+橫傳=一切

BIRTHDAY韋拿11萬買到好似幾撚抵玩
7CHEM放入德甲陣
係咪好過2X萬買隻利雲返黎

對隻99丙朗真係打到冇癮
比人追和就衰躁底

而家最抵用既st 一定係91 cavani 20萬coin..
除左sm 同wl 得3*
淨計stat 仲勁過94 suarez
但後者貴5倍
用黎打頭12場weekend league 入左18球

條數你要計既係仲有好多pack呢
我剛剛做完

幾銀

意甲已經好誇架啦啲能力 你仲要多黑卡
廿分鐘入你一球禁區頂做既波
洗唔洗走場呀 真係多謝曬

好鈍喎

sbc利雲無伏，放心去馬

入左mbappe lottin sif 30k, 3場8球

巴打玩開德甲?

另外點睇if delaney
可唔可以取代到renato sanches

抽銅pack賺到笑

新砌
有冇upgrade

if brook 15 k試唔試下？
冇玩德甲純粹提提你

隻brooks 睇數字幾勁, 但搵唔到15K黎買

sbc cavani 40k搞掂

15k唔係貴 仲有冇其他可以upgrade

點賺？

我果隻做完用黎看locker

儲下錢cm換tif keita

sbc cavani 我都有 但兩隻係唔同世界

你錢得咁少 都無咩可以做
LB可以用if plattenhadt有埋 free kick
中場82 keita
前鋒85 modeste
cb if vogt / if sule

點解？唔玩法甲？

賣neuer 換做totgs fahrmann 好似會有錢淨upgrade

中下啲squad fitness, 好運既話中德乙人可以賣10k

抽咗10k, 冇德乙人，得一張squad fitness
睇嚟冇乜運

法甲果隊用拿卡錫迪

有D英冠意甲都OK嫁, 我本身想開德甲恩高斯達特隻中堅, 但抽左100包都無
但OVERALL 我正數既

吹奏多次91Cavani
上個WL 用87Benteke 40場36球 Gold II
Cavani 18場已經27球 91rating24萬抵用到爛
而家應該係最低價位 買返黎唔岩用仲可以賣返出去唔駛蝕 大家快啲試下

想問下大家 處理單刀係睇邊個數據?

用緊，把握力超高，
相反現實中既卡雲尼
但真係好難match到綠線

應該係finishing

抽左2次$750銅pack就中德乙布倫瑞克

neuer non-trade
上次抽送包抽中

CM keita換邊隻?

90 strength係幾撚吸引
不過都係忍唔住手買左villa試腳
High work rate又有速度啲跑動好正

利雲用落會唔會好慢？

ea

想問下點解你地話wl踢40場
我見得25次機會

第2次踢wl，15場贏得3場，懷疑緊自己之前點解可以贏到4場淘汰賽

勁果班夠18win 直入下次wl,跟本唔洗打淘汰賽

電腦25場

8 chem 照用

pc得25場，40場係ps4 / xb1

唔會 成日自動出現響合適位置

龍門口炒飛機

有冇D平民隊打課金隊影片可以學下野
打極都攻唔入好無奈

wl 有少少lag果時，就係貴人有作用的時候，根本唔容許你做太多調整

有無巴打對過呢條垃圾屎？
點樣可以令到呢類撚人仆街？

娥媚月頂遠射

人地射就入

有無人已經放棄wl
40場 變到為玩而玩咁
又要受氣
d pack次次開垃圾 coins又少

wl遠射唔多work ,入禁區博亂好過，我試有遠射能力既89thiago 球球空晒都唔中龍

mk恩十二碼點射遠柱炒機

3場贏一場就金3
依家輸到得返一場

高手們玩wl係用2隊輪換定係砌1隊最強隊食squard fitness回體架?

好似多左人打451/433(2) 塞死中後面 跑2邊
season打幾場都係呢d人
有咩陣對呢2款陣易攻d 本身踢開41212(2)

屌佢老味輸埋

意甲啲人好撞都未至於撞人無犯規呀

而家先睇到，唔係可以幫下你

我自己2隊

有neuer都平民

睇下中唔中鉛 中鉛對面成隊撞開你都唔會吹

我覺得係唔好怕同佢猜
感覺上唔多對手識得善用回後黎重新組織過

park the bus 全速反擊最難打

4-3-3(4)

我屌 2-0追到2-2加時反cup埋你同我計DNF

成日L2護波/校位之後傳D波都傳到離撚晒譜
係真係會咁定係我錯覺

鉛球模式

隻neuer係送包抽 nontrade
同埋隻game有龍冇龍都係差唔多

經過上星期重新學踢鉛球，今個星期wl 28場已經金3 ，可以hea玩

又要再打過資格賽

求教
我都有差唔多問題

耐無打咁多
依家係今週金3免下週資格賽？

重點，整爛個三角制

德甲有冇邊隻cm類似vidal? 已有keita

姐係點？頂得撞得？

搶得

我用緊Guilavogui 我放棄左thiago都要用佢

好頂得

比啲意見 前面點出好?

1

試下先

gustavo

有冇人試過goretzka 藍卡?

唔壓星都冇問題?

都幾好 係我自己手勢唔慣

呢張？好好用

YES !
你未答前無啦啦SEARCH 到張5萬, BUY NOW 左先講

好推得 雖然唔算快

好似好易斷氣

今日d架仔
好鍾意禁區妹下妹下
搏大霧入波
好在臨尾盧卡古
接長傳飛腳入波逼和
唔係就嬲嬲豬

同古拿禾傑差唔多 可能我本身中場慢波 反擊佢地又唔多參與

岩岩場wl升金2 希望無介紹錯比你啦

我夠金3 ...仲有11場唔想打
反正下星期五六日都唔響香港

踢wl㩒住對面黎打，踢到67分鐘條友輸球12碼比我之後即刻quit game斷線...有冇機會搵EA追番1win番黎?

最多送3個 7500 nontrade pack

撞到爸打你
龍門無啦啦罷烏龍嗰個

球12碼入左未先？

發覺wl去到後期，d人無咁勁(雖然d卡仲係五顏六色)，最後爭一場先上到金3

應該係愈打愈勁既

係咪係help度填form等覆

22-9 諗住衝gold I 最後22-15 最後3場都廢事打
連續3場比人90分鐘絕殺冇仇報

就係未射佢已經quit左game...

wow 居然有機會比我搵到恩公講聲多謝

冇得追架啦
有場試過上半場比人3:0 70分鐘追到2:3 十二碼 佢rage quit EA當冇事發生過 冇計果場

咁係咪要等到阿古路做Player of The Month先升價

場場波追人crossing直線封哂一樣比人起到腳波
星期一硬係特別on9咁
14-1>14-5

個數點解？

贏輸場數
今日玩個4場輸哂
輕輕得一得身位對面冇瞓低冇lick親都要食牌
打到我頭兩場躁躁地依家都當ea針對我拎隊垃圾玩算

落剷中波都直紅啦
我都係當佢迫害算

用半個黑場加垃圾網絡就咪撚玩啦

Upgrade 隻gomez啦 好用

收左2個7500

之前隻87 gomez 200k樓下冇入到 依家升到230

淘寶冇晒pc coins賣

大家銀1 17場好爸打

手痕入左隻birthday 84 abate. 要儲下錢先upgrade到隻gomez

就算有aguero砌
81有用？

新手想問 上網買coins有冇風險 被ban ac果d?

今日好多on9係咁拖丹轉身禁區妹成世

skill?

成個月冇玩，一玩就遇到啲咁既傻仔
贏左場波就好似贏左全世界既可憐蟲

有咩西甲左翼好介紹 唔夠錢買尼馬

TOTW pack係咪9成人都中伏

輕鬆中81 hunt
賣都廢撚事 已經discard左
好在本身club有晒d人咁濟唔使點食炒價

我中85意大利龍 叫做可使用

中oblak都賺唔少

送既邊有咁好死

用保方好過

中左91奧燒賣左廿幾萬

其實點先可以對到香港人？
我次次對親都係鬼佬仲要搵勁耐先搵到

各位，如果今個星期TOTW, 希古恩係Inform 95 rating, 請問而家張黑咭(93 rating), 係咪會跟住upgrade 去95？

咁C朗囉

OTW果張會

蘭尼囉

蘭尼好易傷，我會用卡拉斯高

Thanks 巴打

個人一急就唔識組織，下下鳩衝，之後又輸多幾場唔想玩

好難再出wor...
除非入返4 5球
揸張untrade otw都係咁話

見佢啱啱場又入兩球，見外國forum 啲predictions 話佢有機IF

唔課金用咩方法可以最快搵錢

打wl

自從更新左4.5之後就online lag撚仆街(100分有80分lag),而家4.55係無咁lag既(100分有20分lag),但打fifa都仲係lag下lag下,有冇辦法解決?
唉屌好撚想打season同埋u team呀

一樣 season連海外得2-4格
有時打都順 不過唔順比較多
問過hkbn 佢話唔關網路公司事
英文屎無問過ea

對榜尾刷兩粒姐

新手一問
Motm同totw係咪淨係玩wl先拎到？
冇得用fifa point買？

買包抽/用coins買

次次ut都係中鬼佬得一格紅色
反而season無事 可以連到香港人

強制更新

去proclub check自己連左去咩ser

抽精英黃金球員包？
唔知邊包係

包包都有機中

好撚戇鳩
之前未升4.5之前乜事都無
而家一更去到4.5/4.55之後就
有冇得自己downgrade去返4.0

我係玩pro club果個隨機見到自己得返四格
以前都應該係爆晒格數嫁
btw season有得check格數嫁咩?

Ultimate team入面既season先有
更新後proclub同街場踢都係得4格(以前係爆),同fd踢球會就無野
check左係連亞洲都係無用
應該係關ea更新後同(hkbn?)玩家事

和記同pccw長期5格照delay

更新完
search好耐先撞到綠格
我諗search十次得一次中綠
重要全黑隊睇人表演花式
真係炆炆地

有時球員個樣同外型太似，分唔清邊個。可唔可以在game setting 做到長期show 個球員名？
而家只是拎著球的球員會show 名

應該無 較號碼啦

依家ut season未試過中橙色綠色
反而wl tournament中綠色但係有delay

辛尼特仲有無機會入matchup
抽到兩張80以上

我早兩日都係撞呢個on9

想問可以點搵好 無錢買hazard 換warcott
另外後防係咪唔掂

輸3球遠射1球og1球鳩吊衝衝衝
打fifa最撚嬲就係比ea造比d垃圾贏
谷住道氣
耐冇用買番隻ddg番黎玩
仆你個街真係好撚廢
辛辛苦苦入4球比人射6下入5球on9到震
已經冇一球係單刀之類

pedro defending太低

依家大部份人
都係起勢爆落底
比人封晒
就係咁傳後屈遠射
中左毒咁

可以可以多d人打draft呀

對住d銀卡隊好難做
遠射又好似勝之不武
但佢又5後衛
搞到我想下下猜到入禁區先射

但我覺得pedro依種幾岩打rb 反而我覺得中場唔掂

換cahill同carrick

好 但換咩好？ cahill我都想換 有咩提議

bailly schneiderlin

TOTW 31
想入隻Shaqiri 玩下

wl淘汰賽好lag, 全部動作delay半秒

兩隻CB

個人覺得華西/walker好用D

佢得返二千七蚊咋喎

我好多金卡 3幾萬都嘔到既 好缺錢

換左隻艾力臣先

我喜歡中場高佬殺高波 入馬迪換朗尼啦

我都洗左十萬買左幾件
已經冇咩突破

上到d1唔打啦 對手太撚勁

打wl遇到d真係勁既 你會覺得season d1根本唔算得係咩

新手想玩，想問下依加玩，去到18會唔會冇曬球員，定可以用曬17個save

每年都洗底重新開始

大家會用一個陣食體力卡定兩個陣輪換?

兩個陣輪換，一意甲一英超

有冇人幫下我，我login唔到companion

我用Htc E9...
但唔知點解係authenicator到拎左個6個digit既code，係登入companion時都話我個code係錯
(btw, 我已經更新完個code先, 同埋update左authenicator個時間)

有冇強勁巴絲救到我

我d1同wl勝率差唔多
Wl頭10場易過d1

因為目前處理案件數較多，無法及時回復，敬請見諒，我們將以最快速度處理您的問題。

對於您的問題，身為玩家也感到無奈，在此我希望您表示歉意。

為了補償，我已添加了2 Premium Gold Untradeable Packs在您的賬號裡，請您登入確認便可。

佢send中文比你？

係呀

而加先玩一係課金，一係技術好勁
唔係打wl比人屈到喊

新手剛玩2星期

今個星期連wl資格都拎唔到

點解頭10場wl會易打啲既?

可能一開始個個都打，易對到D冇咁勁既對手
唔係個個都會打晒咁多場，有d人打10場8場就放棄，得番d追elite既人打，所以打到越後，就好易對到D勁人掛
利申鳩吹

剛玩2星期未試過拎wl資格

而家d撚樣咁鐘意一開波暫停？係咩玩法？

睇你個陣係點而轉踢法？

球員要full chem但唔岩用開個陣式咪要入到去轉 混唔同聯賽最常見
覺得咁做好撚煩

最on9係咩都無做過白等30秒

呢兩晚wl資格賽要search勁耐先搵到對手
本身5格signal，對手一入黎就得返1格
放棄呢個禮拜

無計 通常都係高手先會咁做

本身出面online season d2
2月轉玩fut 第一個禮拜就qualify 左
打下wl 做下sbc +bpm過左個零月資產總值已經有700k
平均每日打10場game
新玩都應該好快catch up 到
德甲隊好撚抵玩

我通常20秒搞掂 不過啲人鐘意唔禁resume 等足3x 秒先繼續

鬼知你廿秒

好似跟rank抽對手

唔一定要打wl既
砌下隊打低division都開心

d1護級易過資格賽連贏四場

我online season打極都係得d3/d4咋

岩玩 d10
砌緊平價德甲

面對住美欺蘇狗C朗小白摩迪馬些扭亞富豪隊

幾次領先最後總比人屈遠射逼和
響外圍9猜黎猜去已經知咩事

我有德法西平均80
每隊唔洗一萬
用黎朋友友誼賽
打div先出勁隊

資格賽真係打運
online又一地富豪隊
唔識玩

between有冇希古恩說明書
成日跑返轉頭
一比直線變相送波比人

唔係今日1點派彩架咩
定我記錯 仲未收到

依家重有冇五分鐘內可以走場？
今日幾場全綠都lag
要護級又驚走左計我輸
玩又晒時間

新手求list

totw 31 啲價跌得幾勁，Herrera 跌到64k

因為有totw marquee matchups

上星期11萬都未買到隻if parolo
頭先9萬就買到
今星期wl應該夠腳可以輪換打唔使食squad finess啦

放2M Coin
意Pm

幾銀？

新手無知一問，但係你打完都係會扣fitness，咁打完唔食squad fitness點回返啲fitness?

有啲咩要改善？新手

通常拎sissoko 打cm 都係放右翼入game 再轉
利申用左百幾場
得4chem 好似責駛左少少，不如換dembele

放後備唔出

我都用買左西瓜恩， 條友都幾撞得射得， 但d走位有d奇怪

Telegram:kelololo

明明走左邊走走下返轉頭去中間
你咁走冇所謂
但係係我傳之前走完ok

marquee matchups用15k中herrera

我個pack直出3000coins

依家跌哂價中好野都冇咁好掙頭
何況我咁運滯
留番星期三開好過

新手追進度
想買coins
但好驚比ea ban
想問被發現機會大唔大
同埋唔明點交易d coins

留到下星期開

你個totw開邊個？

忍唔到手，中咗意甲巴西中堅

今期matchup做左葡超收手了
皇2巴2 81 全西甲好貴

tg: Chelsheet

好似係 Trade 張辣殺卡
set 個特別 bid price / buynow price
咁你一 Search 睇埋到期時間就搵到
有錯屌正

利：未買過

平時開pack冇留卡？
係巴炒到痴線咁岩我又用哂
圍番起拎張totw唔會蝕好多姐

個matchup我淨係買隻80ajax中堅，其他全齊

周中兩場西甲用曬啦 最靚得張alcacer
巴塞連開兩轉 平時又抽唔到
totwpack 又伏味濃

今日炒左兩三張 啲人買到好貼

啲大球會唔值錢人點都要留

無啦 抽唔到
阿拉維斯 las palmas 拉科 雷加利斯 畢爾包成手都係

做完葡超之後先發現冇曬皇巴
唔係賣人都可以發達

就係唔值錢先留 你賣賣得幾多錢？得幾百一千

中左promes
不過上個禮拜買左86thavin 用。。跌左30k

賣 PS4 40萬 coins 唔包稅

Telegram: nnyykk

屌!!!!!玩左咁耐fifa終於中超正野

不過呢隻rm仲平過90 cam

In game 打cam啦
即使錯位 7 chem 91 > 10 chem 90

禁區攔左3次都重要死彈比對面

屌老鼠
對全黑隊中佢四五次柱
臨尾比佢兩球遠射入埋
擺明造比佢冇仇報

可以一晚之間d2全輸直降d5
有排追

不過我有d想放左佢補其他位
利伸非課金人士

Now too cheap la
Maybe you wait for next week to sell la

ok thx

比Fifa block 左console 入唔到ultimate team 幾時先可以玩番？ fifa18 會唔會有影響

想問買教練擺係club加合約%
個教練需唔需要同隊波同聯賽？

做錯咩黎

If leno 好唔好用 見九皮嘢有交易
仲有if pakpak 88 140k抵唔抵屌
依家d if 又平又好用

唔知ah ea就話我買coin

見到成隊跑狗真係喊出來

痴媽筋 又係贏緊3-0突然斷線計我dnf
屌你老母ea

屌佢老母 呢個仆街game如果唔想比你贏 打得幾好都無用

TOTT SBC
準備抽discard

正 一野放曬d 83 84

Untrade中左隻卡斯米路
原本諗住中隻廢野做tradeable果個
但係玩英超用唔着

卡斯米路好撚勁
中左樂天 好似都用得過

架硬塞左個中場位比佢，唔用好浪費

用左4皮野中隻垃圾
早知拎隻TOTW去賣賺返1皮幾野好過

好似今日仲有MOTM未出

屌用咁撚多藍卡都要死守角球旗

屌sony輸左比架仔

捉到路
差少少

用緊89thiago 中左90thiago tradable
屌本身隻89已經蒸發左60k

壓住黎打通常輸 會係咁中柱 on9 ea

untrade中舒米高

Sbc 中完舒米高再中 carrasco

點解我永遠做呢D SBC都唔會中好野
但係次撚次都去中伏

但b if 價插曬水

好耐冇玩
而家隊隊d人全部超級明星隊
仲要個個壓星

收PS4 1-2m PM

換畫費

講壓星一陣又俾人屌呀

屌你啦必入波唔入比條垃圾隊入

好過d高手成隊五顏六色壓星跑底r1+x 到完場個d啦

我入左半個波
冇中柱都可以彈出黎
d助攻十球有八球會傳左比對方CB
咩逼害bug黎？
人地一隻90 Kane
咩位射起腳都入
波子機總會彈中佢腳
玩到炆
課左金比錢買貴卡係唔同d

泰仔好慘 諗住反勝點知一開波就比我追和
加時輸埋

我最唔高興既感覺係
人地卡靚唔緊要 卡靚咪人勁
但ea唔係 ea係整廢你個人去就佢張卡勁
搞到我啲人仔場場唔同表現

84 盧卡古食咩chemistry好？
用緊sniper

我一直都係d2d3升降機
依家搞到d5好似新仔咁
對勝利感覺好陌生

有冇巴打依兩日連極都連唔到ea server
我連咗一陣就自己斷返 重開機嗰啲都試過都係咁

中 casemiro
不過untrade+唔玩西甲

第一次中大獎

中舒米高唔玩英超

同我一樣
不過照放入隊用幾場睇下點

好彩開嗰幾個GOLD PACK開到幾張83卡賣到去成4000一張

人衰起上黎
扭過守門員都可以中柱
執執隊波檢土下先

入game先換GK出嚟，兩隻cb嘅chem會唔會變？玩hybird

終於獲得寶貴3分
真係唔該晒喎

點解玩wl連親都得1格

check吓你自己連左咩server

4月了, 請不要再課金

Danburn's 71包sbc記錄：

Alli, Gustavo, Guardardo, Muslera, Gomes, tott Lottin, Carvajal, Marquinhos, Tah, Begovic, Gaitan, Coleman, Xavi, Pjanic, Gabi, Perin, Kono, Falcao, oDembele, Courtois(Loan), Williams, Modeste, Manolas, Smalling, lallana, Enyeama, mDembele, hart, 5if Isco, icardi, Bruno, Mertesacker, Sommer...

1st 100k pack: 82*3
2nd: 84, 83*2, 82*2
3rd: 5if Isco, 84*2, 82
4th: 84*3, 83*5, 82

Best: Isco, Blue Lottins
Worst: Courtois(loan)

唔關勁卡事
我勁同普金各一隊
根本用靚卡打都會出事
係隻game問題
只不過你中招個下就對成隊彩色你先有錯覺

Same here

想問下岩開始玩砌意甲 後防有咩平野推薦下

Hunter

上futbin 揀啦

好感動 全場1-1 加時3-3 落後兩球追2球

wl對佢有咩好玩？

呢幾日球員d 價跌得好勁，應該有2-3成。知唔知發生咩事？

屌你老母爭1分升班
遇著癲狗

對壓星 對面好多時禁區外起腳
個波省中後衛都會直接落番佢個球員度再射
5星對5星無乜呢d on9入波
唔係錯覺

中隻untrade卡斯美路 但我又無玩西甲

中untrade tiago

大家講中左uptrade卡，係課金定解SBC抽包？

跪求教學 解咩任抽包

有人講過untrade係易啲

為左佢我決定玩番德甲

早知唔好咁貪心走去做tradable

易撚呀我3隻都垃圾

橙

好

想問下有無人用過新tott舒米高同普金Courtois? 邊張好用d?
唔該各位巴打

想問下玩Ultimate team 有冇得賺返D真錢返嚟呢?
新手入點抽到D黑卡,係唔係得單向呢?巴打門

Untrade 中81
Trade 中86 2x k
Dllm
重要79以上金人清撚晒倉
以後唔撚駛做sbc喇 yeah

真係犯賤明知ut有handicap自己都要玩
本身好地地d1緊，跌落d2算啦可能我廢
跌落d3算啦我唔好彩
跌到d4場場係咁射都唔入，黑哨，人地彩色隊一場射得幾腳就球球入
用普金都要迫害我

阿媽我得左啊
奧巴馬羊
untrade

我d2直輸到D5
勝利仿佛是搖遠的事

利：終於升返d3，響d5起勢大炒對手獲得滿足感，打到好支力

Dendocker 好好用
高得黎傳守都得
罰球又大力又多curve

Tradable

87 Casemiro 同86 N'Zonzi 邊個好用啲？88 Casemiro 太貴

Iborra 啦

87 Casemiro now so cheap

賣下人又夠十萬
買唔買大波拉好

屌你老母 巴禾on99 真係有球必應
唔撚想再用黃大仙

有冇咩英超龍推薦？

用緊施治

請教下各位，咦幾個Setting你地係點Set嫁？

我穿越傳球Set輔助成日俾錯位⋯⋯

用過古圖斯，迪基亞，88舒米高
88舒米高最平最抵用

我成日覺得龍門好睇運，有錢升其他位先

巴禾係控球型龍， 咁先好玩

新手傾家蕩產中左90thiago
應該賣左佢換12萬，定留底組隊平均84德甲好

唔明施治d數值點值88
撲救反應位置都係
多比高域 butland 小小
但價錢貴十倍

但 butland 間中會派膠

Tradable，起碼都賺返個成本汁100k 已經好心滿意足

上天保佑

諗起fb 有個page整左butland派膠特集

thiago食張anchor變全能

賣左c朗巴爾
用番musa隊波即刻順晒

2-0反cup2-3

而家d撚樣咁鐘意係簡衫個到玩野？

收100-200K PS4

TG:

放3m coins 有意pm ps4

Tg: Kinjoelam2017

真係on99，儲錢買勁人，但隊波仲廢咗

早幾日增完兵
由d2直降到d5
我唔配擁有勁人

anyway
想買90kane
對過幾次見人好好屈
自己用緊普通都好勁

利：未買過黑

其實而家個sbc係咪好抵做 仲要可以repeat

另外想問下之前拎左個monthly weekend既獎，係3個不可交易既if 銅人，係咪無用

用廢隊輸：人地卡勁
用勁隊輸：屌又中handicap

loop

個tradeable成本成10萬 你話抵唔抵做
出個81 ajax後衛就爽

有心博好野自用做唔TRADE得果隻好過, 我試落untrade出好野機會大...

Noway
我中81 lb
谷撚氣做埋trade中86 cdm
家下賤價直接買冇咁嬲

我第一次做中卡斯美路，第二次中奧巴美羊
兩隻都keep,第三次做中aspas,拎黎做tradable,中阿根廷中堅，再做中黑鬼前鋒
諗緊仲做唔做多次

Tg:

auto own goal ho ball

你好命咋

ea打手

想引我做 冇咁易

我開post都改名垃圾ea啦
btw,睇鬼仔forum都話好伏，可能尋日有拖阿婆過馬路

連續4星期金2收工
點先上到金1/elite

我連金3都未上到

你地用443
會唔會將隻rm轉返做rw?有冇用？
但轉左第日用4231變左te又好怪

打錯左

你地用443
會唔會將隻rm轉返做rw?有冇用？
但轉左第日用4231變左rw又好怪

金3唔打了 今個禮拜唔夠時間打

點先用到443 打多人一隻

Sor 433

我而家先打上金3, 一日打29場人都癲

我pc, 29場我應該棄左game

新sbc做kante定alli?

岩岩睇完坐底一百萬
當我冇講過

Carrasco有人標錯價buynow

11張85 totw 見到都唔想做😑😑

仲要3張otw
唔係top100都唔會齊到

買錯左張銅熱刺
以為sbc仲有得做dele alli換mega pack
好彩仲有人接貨

反正呢幾日個市跌到我蝕左八十萬
我拎埋d錢all in kante算
做淨cover the earth 同車李城
賣番廿幾張十幾k入既dost應該都夠做

我untrade第一次中90tiago
第二次中84Lottin

想問有無telegram fifa group? 之前果啲全部人都係買保

想做tots kante, 唔係if kante 只計其他七個任，700k 有無得找

Lottin 好用喎

做咗三次untrade TOTGS sbc, 中咗Chiellini, tiago and hugo mallo

呢張唔係tots
意味住tots 仲屈

玩左咁耐都唔知ea 出tots 就會大跌市嗎？

大概咩時間會出tots 我仲留左生日送果個ultimate pack等到時開

Oops.... 可能之後出果時都已經等緊玩19

loan kante & dele得個5場
洗唔洗少到咁

咪又係唔會中

做左15次TOTT SBC 冇曬d 唔用嘅 rare player

睇黎個TOTS 任要放棄

我做2次已經清哂
你做到成15 次 勁

張kante正到

究竟係我上網問題定ea問題？我呢三個鐘都login唔到ea servers

我啱啱先打完喎

成百萬做個untrade

咁應該係我問題

想問問大家意見

1. 意甲打雙防中，1隻係尼恩高蘭，另一隻應該用83medel定if parolo好？

2. 法甲打雙箭，1隻係sbc 拿卡錫迪，另一隻應該用90cavani定86加美路好，雖然前者能力高，不過我攻中係ben yedder,加成會差d

求意見

Cavani with no doubt

之前問過巴打砌德甲
依家轉左用兩隊hybird
有冇upgrade/改善?

擺舊錢係到冇咩意思
洗左佢爽過下算
反正都半棄

Team 1: Alli> Eriksen

Team 2: use alves as rb, vidal>muller

Team2睇見都驚比人撞死

做tradable 中咗86防中 自用定留以後做SBC?
賣又可惜 好似哂錢咁

有錢捨得咪做囉始終呢張完全第二個層次黎
因為我又唔覺張tots會整得再勁過呢張卡幾多

Vidal食咩卡好?

有無人放coins

新手問一問
上面巴打話依家先開fut一係課金一係技術好
其實課金個effort有幾高
上網睇過有人話抽80個jumbo pack先有一張if card...

課金緊係直接買錢 然後即刻洗晒佢

終於買到

利華古遜都要千幾銀買隻人

untrade中左里昂個86前鋒
完全唔岩用 用唔用黎做trade得果個sbc好

Why

Fekir都要成100k

我見佢個價係ok 但係又untrade
宜家揸係手完全係雞肋

做咩事我d平價西法德球員升晒值

佢仲有得跌價喎巴打

下期if

頭先個巴打冇熄咪
聽到阿媽叫食得飯喇
有爆左句屌你咁都唔入

咁遲食飯

想做德甲SBC啫

可能放工掛

新手一問
想收coins 市價幾錢？

屌你netvigator 一日最少兩場斷線

我account 俾ea banned 左，上訴無效，佢地話唔會再跟進。
宜家無得connect EA server, 無得同朋友玩online friendly。

我想問佢地係ban psn id 定係ea account?
我開左個新0既ea account 想connect 返舊psn id, 但ps4 入面搵唔到位可以轉ea account, 又或者唔俾我connect ea server 所以轉唔到connect psn。

另外我都睇到有條款話若account ban 左，可能唔可以轉connected psn

係咪唯一解決辦法係開新psn id + 新ea account？
但呢個方法，又要重新俾錢買psn plus 會藉，同埋我舊psn id 買左好多game, 點transfer 去新psn id 之下再下載？

衰咩

我無買賣過coins, 佢話我farm coins, 我應該係衰大量炒賣球員，如跟人地youtube d sbc marquee matchup 去投資球員，炒SBC我只係執過幾萬，咁都出事 ....

唔會呱 我呢幾日係咁買買賣賣搵錢做sbc喎

tradable又係佢untradable又係佢

我之前德乙執咗10幾萬都未有事啦

屌 我untrade都係中呢個
我仲做唔做埋tradeable好

邊賺邊做 博多張untrade

做untrade唔做tradeable?

無錢

我tradeable齊晒卡 但反而唔夠卡做untrade
我諗緊博一博定放晒做tradeable d卡好

張張做cheap哂重做黎做乜
留番d錢低位入下舒米高之類等佢出d sbc用高rating special card升值好過啦

尋日見平
買左張橙卡 89 kane 玩下
幾場入左好多球
個人仔好醒神
真係好好屈

最後夜晚見個市冇咩人放又好價
拿拿聲賺左萬蚊放左
都係用返張 84 舊卡算

即刻洗晒佢, 就唔會比人ban acc??

打得未
琴日資格賽打左兩場，諗住今日起身打
依家又要由頭打過，又要限82 rating

你會見到一堆84 85

唔係
因為多數你買coins
垃圾ea都淨係會整走哂你d錢 （好似係歸零）
唔會ban ac
不過如果你咁好彩比佢ban ac就冇得救啦

利申：未買過coins

我比佢地block 左console 入唔到ultimate team ....唔知封幾耐 洗唔洗換機

屌呀 明明d4奪冠升班 竟然有比錢 無比盃 無升班

有冇方法封左對手開咪把聲
有啲on9仔係到嘈嘈嘈 好煩

Messi cam

屌 中撚左mallo
早知聽大家講

收1m coins

插個耳筒喺手制，之後唔好戴住個耳筒

我想知萬一比EA清ACC, 係清錢定連球員卡都清埋?

頭先打淘汰菜
對住隊支國隊
條友好勁咳聲抖氣聲都算
禁區射門緊張又有呻吟聲
影響對手好撚擾民囉

開party就聽唔到

賣先ban
買只會清coins

Untrade中左摩洛哥隻法國前鋒
有無巴打用過 好無用

ok啵

同埋最近唔知點解成日連外國人
打親都紅條
明明教左連亞洲區

點較剩係連亞洲區呀巴打？

自己開個party就得啦

清錢ONLY...利申：試過

買過２次....第2次比人清coins...驚再買會ban acc

係proclub搜尋球會度check
但無用 連亞洲區同海外人都係紅色
係上次更新完 season就係咁

點揀區？
唔想十次八次紅格

ps4 setting 斷網絡再連線

如果買完coins即用晒咁係咪無事？

20k有冇人賣
差少少唔想儲

想收一百萬，有無巴打放？

買左好多次coins
無一次有事

利申 有課金

急唔急要 我棄game 賣卡 要時間 應該有400k

決定棄game

點解啊巴打

專心考試啦你

巴打有興趣 俾tg我ok?

PC對手贏緊走場係斷線定有古惑

好耐冇玩WL
想問上星期WL獎勵幾時先派彩?

唔該你先巴打，但我想一次過收多d , ea 會清coins 好麻煩

點先可以自動入wl
我次次都贏唔到個tournament

今晚1點/2點

上d1就有入場卷 or 上一次打到上金3或以上都可以直接入

等有82rate limit果時先打
都會有勁卡
但起碼唔會比人屈機/壓星
純技術

我就是成功的例子

打tournanent最佳時機係星期四

今日對左隊個個85以上
除左個龍係butland冇咁勁
都唔知點壓

起碼後備擺晒75先

咁未要用好多fitness卡

有冇人知點聯絡ea 客服 食撚左我70幾萬 on9

收pc 1m coins 有意留tg

打一場用一張
好彩既打4場用3張

收左一次email warning.
再買coins 比人發現會ban AC?

再唔係打場offline

d人話買coins唔會ban....清coin only

PS4 收coins 有意留tg

收pc 500k coins 有意留tg

賣PS4 COINS 1M : 650
有4-5M，有意留TG

Tg: eder6

電腦自己同我撞低對面隊條友搞到我輸十二碼
好撚野

下次更新改埋無主客場睇啦 入到去隨機好過
D人煩撚到

買左哥斯尼用得廢想賣

利：用開高大cb

食張sen卡

已經係sen
睇埋忠誠會唔會好d

leno 有無咁勁

唔打住隔一隔啲明星隊先
隊隊都park the bus前鋒留守前場吊高波跑100米
唔識踢

大家喺邊到買coins

我屌你老母

每次贏緊DIVISION個時都彈鳩我GAME就話我輸
係咪ON撚9
咁樣可以點搞

In game會唔會顯示球員食左chem卡個新數值？
我睇返都係不變

睇箭咀
但唔明有d會白格

唔夠10Chem就食唔晒style既加成

呢隻game真係比狗玩
唔玩鳩射其實用勁隊同廢隊都冇咩分別
扭到空哂大大個都飛機我屌你老母呀普巴

咁我踢緊果陣 睇佢資料數據
睇唔到佢實際數值變化

跟手tackle中三次都自己跌返落人地度射

好多人都係咁踢 好撚悶
唔使點禁制就撞開你搶到波

點樣碎步呑後
㩒咩制

14000 賺一千賣左
唔慣咁快

一見梅沙+華迪就知玩依未

其實Balance 高係咪身位好啲？

仆街又斷

角球 斬近柱果招屈機招點出

今日奶過一次野
條友係咁J重播

中Bonucci

放大量 PS4 Game Coins
有意TG: ERC126

啲人成日唔開局想點撚樣

馬體果張gimenez幫唔幫到做so7 sbc

橫傳可以點出波急勁啲
禁x 無次傳到去12碼點

禁埋R1, 不過其實今集落底禁x橫傳再督入真係bug得好犀利好多時鳩出鳩射都入到

中Ganso

隻martial 跌得咁快。。。

近排玩返，而家有咩陣好用，之前用開41212

第一年玩ut,下年唔會再玩

唔玩UT FIFA不了

下年早D買
早D打WL

反而好小見傳中高波入
之前玩12成日用
17好難入

伊巴先跌得勁。

除左角球尾近柱
其他高空波好難入
利申：我唔識屈近柱

有冇人係咁打打下斷線

角球最大力斬近柱>入

個大陸仔2-2加時比我入兩球
開波轉比龍唔踢

比人炒4比1
屌你前面
馬迪爾，梅沙，華迪，文尼
四大天王

我屌短傳又斷through ball又斷點踢呀

尋日花左幾千買
認為冇用既 position card
將 d rm lm 轉返 rw lw

今日試左走位係醒目左
之前成日 call 佢走位都當你冇到
被逼膠後

請問我如果今日 (weekend league期間) online season d2升d1，下入唔入到下星期wl？定要完左今星期wl先開始計？

應該都係qualify下星期wl

有無tg group可以入？

唔該晒！兩星期入唔到wl了

玩WL玩到我想棄GAME

點解

易玩過season喎

15射9中要反cup2射2中

對d宇宙隊仲易打過d跑狗

連續兩次比人反CUP
一次佢個人訓低卡住個波係禁區比佢起身再射絕殺
第二次補時緊明明個CB壓贏左佢比佢一剷訓低冇吹再單刀
啱啱整多次打到24MINS 突然斷線當我DNL

屌你老母EA

between有冇方法同客服講拎返兩個金包

想問咩方法最快升忠誠? 一入場就quit會唔會升到?

又黎3場贏一場金3

個marquee好似好唔抵做

萬幾做完 回唔到本

張totw留起左 今個星期個pool唔係好抵抽

唔知點解今日和好多場
好多場兩三球領先都比人逼和
有防守恐懼証狂交錯比人

七十幾分鐘打角球旗戰術

屌那星delay到2秒

終於換到張92Kante 有冇推介食咩skill card好？

終於金3

啲人係咪弱智 不停轉波衫之後quit game 有乜意思

我都想知

恭喜曬

由其是有隊著查比高恩斯波衫
一定係玩野之後走場

有入TG group就知
買賣保送認緊巴打

仆街EA又開張垃圾totw巴西中堅畀我
矖鳩我啲時間

新手一問 如果唔小心買錯左隻cm伊巴
有無可能轉佢做st

cm>cam>cf>st

求救
比人lock左個ac
點先可以搵返安全問題個答案

Same 巴打
最後一場自己隊打少個險勝2:1，嚇死
終於唔洗打daily tournament

宇宙隊難打d
有埋遠射

岩岩又比紅卡尼恩高蘭入左球30碼追平

PC我淨左5場 都費事打

見到前面3個係dybala,gomis同mertens都個惡打

有dybala多數都惡打
好屈

dybala順腳射真係八成入

好心ea就將d黑卡隊富豪隊平民隊分開啦
咁玩有咩意義

垃圾
season打到二比二 (我落後2:0 再連追兩球)
對手7x分鐘被罰十二碼
我射都未射就走場

判和咗

真係好想知果d成場都妹下妹下果d人
場場咁妹法個L2制唔會壞架咩
真係成場禁實架喎

高壓力加R1拉多個人去偷波

有無好CB介紹
已有西班牙雙子

收650k pm Tg:Stekesss
今晚過

每傳完一次波都L2+R2見到就燥
係17 無啦啦改到L2咁屈

係咁膠水腳懶形咁
一係禁區妹下妹下

我想問呢幾日有冇人嚴重delay

個L2煩到爆
希望下年改改佢

對住451 泊大巴加L2 真係打到燥
season都係咁 d人好似唔想攻/攻完一粒收工係到猜

唔知以為 delay
d人唔知練咩
陶醉打和就心滿意足
挑戰對手意志

垃圾ea 琴日d3 一開四連勝諗住可以上番d2 點知唔係和就神龍上身 最後差一分 玩到燥 我隊英人幾時長進

連勝會比ea做鳩是常識吧

今晚放工再屌爆ea

最近做咩d價大跌 我張griezmann蝕左50000

我都蝕左好多 早買早享受

黎緊totm會係車定熱

打親wl d人都係L2妹下妹下咁搏入你一粒再set鐵桶直到完場

你得閒L2妹幾下唔係問題，但係下下都L2轉個圈先再傳波果啲真係好撚悶

Season都大把 控球踢法

放80萬coins

88 ST 山齊士好好用

benteke

儲錢真係好辛苦

點解d人開龍門球咁鐘意暫停
幾次都係咁搏咩？
咁鍾意停罰佢等足30秒

其實入場先將球員換位有咩用？
新手唔識

好撚嘢ea又屈

我見到sky個投票eriksen28% hazard26%

係

新玩..想問TOTW 卡點先有??

要買?定抽?

做SBC大比拼可以抽最新出嘅,預5-6萬抽一張
或者兩萬買一張82左右唔差既

CHEM
有時D勁人唔岩位同冇Chem
入場換唔會扣 都係100CHEM

D1 要囉title定keep 住就可打wl?

Keep

Draxler真係好好用

If draxler?

有無人玩d冷門聯賽？？玩一晚可以9成都英超隊

btw土超好多勁前鋒 hero podolski勁到pk

POTY Alli 勁到on 9
我諗緊會唔會有人試將佢踢ST

英冠銀卡隊 , 艾邦拉荷+大撚賓

EA維護？

係咪有用埋 inform gayle

MLS陳7

全隊都無IF 早幾個星期用呢隊連WL資格都拎唔到

岩岩踢4強領先緊斷撚左

正常金 禾夫斯堡嗰張

應該係轉tactics
我有時比人砌緊都會轉

痴線 中柱 撲到個波係地下碌唔入 頭槌唔頂唔跳唔中

終於腐竹贏左宇宙隊
J重播吖嗱大把錢吖嗱

SIF shaqiri又肥又快 射波成粒子彈咁 痴撚線

希望維護完唔好再delay

Morata 有冇機totw?
宜家黑卡平平地想買黎拍villa

金3都Show沒有資格係正常定點？

星期五派

佢有IF啦

84 morata 全能得黎幾好用，但成日餐士都唔入

西甲無咩平野好用

差一日就派monthly reward
好期待啊

我其實講緊今個禮拜
見外國有人睇數據估佢入，
但同期又有james, isco都有機
速升到87
抵過買bday torres

拜託多仔Dembele 聯賽生性d, 黑卡沽唔出

打SEASON又有返比人SM既感覺啦

新玩fut
依家整緊對英超隊
成隊平均都80頭 默契得6x
人仔最貴都係幾千coins
感覺都夠砌
season有d3實力

我帶住依隊team可以上到邊？
依家d8已經日日有彩色隊
但踢落就見真章
而且賺錢係咪打wl最快？ 大概幾錢場?

咁你d3定d8?

81艾邦拉荷幾好用 反而88 Kane麻麻

普通season d3
fut岩岩玩d8

想問現實完季之後 暑假仲有冇人玩fut？
依家先入坑仲值唔值得比時間玩

用緊72果隻 , 用得仲好過華dee remy lukaku果啲

英冠有d咩 op球員？

同賓一左一右幾屈

我都係 d7都勁難打

我打d8暫時無問題喎 場場大炒
比較10個美斯對面都唔識用 chance又炒
淨係識鳩射
驚撚咩

你上到高d先講野啦

D8

打左一日姐 又唔係曬命
連隊野都未砌好 上黎問下意見姐

wl 資格賽決賽冇人玩，search咗10分鐘都冇，有條友一入就走

你未遇到d九西禁區妹成世姐
一係六十分鐘守到完場

咪係囉 d2 d1大把妹下妹下 妹到降左班

sif gayle
atsu

aluko/ayite/Kebano
Tom Cairney
成隊富咸後防

D3 or above no problem la

富咸個Lucas Piazon 都好好用
反而aluko買過番黎但無艾邦拉荷咁好用

D3已經好困難

d1 至 d3 我覺得多數同一班人黎，d4 明顯易打好多
我成日響season試陣搞到做升降機

To 剛剛用阿記10分鐘輸左球12碼+bellerlin紅牌果位巴打
如果你有上連登同你講聲sorry
第一球你自己出腳抵死
20分鐘第二球又係Kompany紅牌+12碼
見你冇出腳應該係電腦自己郁 唔知點解都紅
我已經鄧你慘最細力射中間 點知你飛撲右邊
見你之後成場都頹到爆

我之前出面season d2
fut 用垃圾普金隊直上d4
跟住開始打wl 冇乜心機打season
開始用totw 組隊之後就上左d2
我諗你d4都走唔甩，呢隻game 實力既差距唔係貴card 彌補到
用垃圾普金既d1 常客難踢過full toty d4玩家十倍
所以有啲人投訴話係d7俾人屈貴卡真係得啖笑
你有d4-5實力 一定屠爆對面
係d7 俾人屈咪俾盡d6實力
咁升唔升都差唔多啫

一睇最後果句唔睇user名都知係burn ching

用普金全勝升到d5
去到d5開始見到d 黑卡藍難踢好多
同埋開始瘋狂中柱
6w3d1l 升d4
我諗我上到d4都係比人屠多

Ben Yedder 算唔算平野 好用

Fifa18會出係switch 大家會唔會買

畫面如何先

我都試過冇控 CB
一場比電腦屈左三球12碼
指令已經唔係積極防守
對面笑到 gap gap

通常d234上落
唔明好多時一輸就直插d4

d人贏1球守到尾
一係妹下妹下到禁區L2轉身怒ban
入一球就收工9猜到完場
見你個勢好就係咁暫停

d4以上都叫有得鬥攻多入球先好玩

最撚憎就係d暫停撚

連線個到我懷疑好多時都唔係對同一個division既玩家
我試過d5對左個d1既fd

你地覺得邊個英超前鋒最好用(只限普通金卡)

shaqiri真係好好J
入親都靚波
好用過mane好多

山齊士

想買 84同86同價錢爭成倍
效果爭遠唔遠

cls d4都可以對到有紅卡嘅
都算喇成場仲要不斷l2妹下妹下
六十幾分鐘我入咗波都諗住穩陣啲踢
仲喺度妹 八十幾分鐘俾佢入翻
又唔skip入波好似玩鳩我咁
拎到一分都唔開心喇

Aguero

我都練緊妹人

韋碧克

我用普通咋

d架仔好興
輸一球都響到妹
最後幾分鐘等你冇提防先攻你
好重機心

佢有幾次㩒實l2唔俾我搶
我頂住佢算數

唔知係咪架仔
PC綠格都幾順
不過仆街ea搞到我laptop玩冇得fullscreen點都lag

要兩個人夾佢

個身點樣急轉方向？

如果係講緊body feint
右stick 向左 or 右其中一面連chok 兩下開始fing 個人，跟住左stick 揀轉去邊邊（可以鳩fing 唔轉）

Musa

想問係唔係今晚1點會派彩？

Remy

82廢明奴

屌真係好撚煩！次次一開波都要暫停

D人一開波就換人到底有咩用？

我上星期第一次入到weekend league
踢完唔係有包送架咩 幾時派？

新手想課金想問幾條問題 (冇錯仲係我 冇錯仲未課)
上網課金有冇咩網好推介？
上網話用player auction method 大概流程係點？
除左5% tax要自己食之外 本身auction果張cards個價錢都要硬食？

可能幾條都係on9問題 sorry

靠史杜烈治救命就死得
d門前必入傳中頭鎚食晒屎
禁區外尻射就入

好在換左盧卡古
唔係升唔到班
都唔明佢同盧卡古
同數值同價廢咁撚多
已經食左sni

次撚次贏緊既時候就話彈ea
有冇等屌柒佢嫁

我對親用史杜烈治都比人入頭鎚

仆街日本仔
成場係到鳩猜
最好一射一中比佢入撚左
泊巴士繼續猜到完場

諗緊轉唔轉86賓迪基
好似唔洗十萬

利：鍾意用高大隻ST

其實黑卡點先有

我隊法國極想基美路入隊

自膠左先
原來做大比拼
我想問做完大比拼戈個
本週最佳球員包係抽一個？

買一家係最抵

屌你老母ea個server有冇咁柒廢呀

Monday morning最平

岩岩諗住buy now隻Emre Can
Click完落去，寫住buy now唔到
但係Coins照扣，貨又無，有無邊到可以追討到

我比佢玩謝，呢2個星期delay到on9